禮拜六食咩早餐好

大家諗下

又係大家樂

大家樂啦
利申: 排緊隊拎餐, 吉豬炒蛋牛尾湯扭扭粉

過主啦

錯啦, 今次唔係大家樂

幾錢?

$34.5
好貴

'
其實有扒飯, 四十蚊內都算係咁啦今時今日

諗下喎, 有扒喎, 你下午, 食焗豬都四十五啦

大家食？

一粥？

大就係大

不過係大學

lm

屌！轉下啦

公開大學